突發 琴日見到阮兆祥拎住三箱物資以及尖銳物體現身金鐘支援

佢好似好嬲咁 班警犬今次真係激嬲阮兆祥
希望佢唔好殺人⋯⋯

佢係咁吟吟沉沉講咩睇下鹿死誰手
Feel 到真嬲

唔係碼唔想佢比人打傷希望佢保持理智啦

喂 你地無證無據
唔好亂咁屈祥仔喎！
祥仔佢不嬲都愛國愛港
點會支持暴徒
有圖先有真相！

琴日見到真係嚇親，原來香港仲有咁多愛港既藝人唯唯同阮兆祥真係唔話得

個腦即刻有佢笑聲

唔好再咁大聲講啦
會害左祥仔
但我都要忍唔住講一聲 多謝祥仔金鐘支援